如果何俊仁搞六四黃雀行動, 營救大陸民運學生, 再窩藏佢, 是否會被引渡 ?

真心想知會唔會奶野喎....
個CASE係雙重犯罪, 即係窩藏"合法覊留而逃脫"既犯人, 係中國同香港同時犯法

當下年中國有個民運, 拉左一班學生, 入晒覊留室, 之後香港何俊仁俾錢帶佢地走, 走黎香港
再窩藏佢地

咁以下情況會唔會發生?
1) 民運學生被引渡
2) 何俊仁被引渡